普巴獲讚：世界最佳中場 五年內能奪金球獎

《每日郵報》報導，馬迪爾盛讚曼聯隊友普巴是世界最佳中場，並相信他能在未來五年內拿到金球獎。

普巴之前因為糟糕的狀態淪為後備，他和摩連奴的關係也遭到質疑，不過曼聯隊友對他的評價依然非常高。

曼聯兼法國隊友馬迪爾表示：「我認為普巴很可能是世界最佳中場。他的精神非常強大，也很自信。他是個大傢伙，拿球技術出色，而且很有耐力。」

「他還年輕，還有很大的提升空間，能夠變得更加出色。如果他繼續進步，我認為他將在未來五年內贏得金球獎。」

#dog1 #dog2

魔迪卻奧斯都未拎 拎呢隻nigga 黎講

呢隻黑奴幫我奶袋底都唔夠班呀

咪係 摩迪 卻老 小白 施華 迪布尼 計埋簡迪 頭5都未輪到條力架

依隻力架憑咩 個髮形

唔計個腦既兩年都拎到啦，計埋就兩世都冇望啦